呢個時候醫護界罷工會點

喺農曆新年流感高峰期期間，罷足一個月
要求政府馬上釋放所有被捕義士
三日內成立獨立調查委員會
五大訴求，缺一不可

會違反專業道德守則

道德綁架

收皮啦
醫護界係今次入面其中一個最冇腰骨嘅界別